燒咗極力子部車會點

吊極力子太耐, 搞到有「羅」味
想知道部車之後會有咩影響
會否影響部車性能, 轉唔到波之類

入一波架車唔去， 搵拖車

宣傳一下我的歌

即係吊極力子都起唔到步?

燒小小無事嘅
磨到0咪等如無咗個極力子囉
咁無咗極力子會點你自己都知啦

無事既
個極力子會愈屌愈高
到時開唔到車

即係例如, 本來極力子放一半就係摩擦點
而家變左放四份之三先係摩擦點, 咁?

係，最後好快會起唔到步，叫拖車

趁仲得走得就攞去整

貨車d極力子好似部部都好高下，起碼放到3/4先到摩擦點，分分鐘燒咗極力子都唔覺

棍囝燒完會唔會變自動囝

變自動波 入波唔洗再用極力子

駕院電單車都係放到好出先搵到磨擦點
其實係咪比d學神整壞左極力子

會變咗 爛棍仔

其實放晒極力子, 一野踩盡油, 都起到步唔死火

彈極力子? 咪又係傷

咁又會傷乜

波箱同車胎本身靜止唔郁
你一嘢彈大大度力俾佢
你覺得會點?

睇下小巴佬日日飛車都唔燒極力子

會郁？

響胎囉
不過未至於失控既

清係小巴公司負責人？小巴去做維修會通知你？